曼市傳統：UNTIL WE SCORE😂👍🏻

收爹喇

90+5 =100

咪紅返個補數
仲想點？

陣間睇你點死

我地有錢買球證
唔抵得？

留名睇高質球迷逐秒計數

曼城=巴塞

90+5補到100有咩問題

一陣90min贏唔到4:2嘅話點都要踢到4:2為止please

阿狗傳統係咪手球入波

邊隊先係4424

都係我車勁，九個都追和

Why not both

個紅牌又係無厘頭

比人入三球你踢到聽朝都冇用

甸恩條仆街成撚日黑哨點解仲可以吹

鏝瓜球證

補返哥狗9up果d時間

唔好講高斯尼啦屌